大家點睇被譽為神仙大戰既一月新番

一月新番會唔會太痴線

承上題，就黎到4月，大家覺得期待已久既動畫點?
邊套成功跑出，又有邊套令人大失所望呢?
歡迎討論

無職keep住最高質 re zero有神回 奇蛋正的
寒蟬唔錯 五等分有進步
巨人吹大咗 改編到同史萊姆一樣咁失敗

蜘蛛 回復good~

咒術 露營繼續係神作
dr stone少跌volt

滑板我睇得最開心

封神榜 回復術士

咒術 回復 無職

首先
熱血番有yuru camp
廢萌番就寒蟬
純愛番既話回復術士當之無愧
隱藏迷宮、比方說呢幾套文藝作都唔錯

我淨係知史萊姆變到好撚垃圾
屌佢老母

寒蟬最有驚喜 龍騎士07 寶刀未老 成功挑起梨沙派矛盾
另外順便想睇下re0 人地講既1月神作 有幾神

冇人講馬娘
如果WEP最後三集唔爆啲咩神回出嚟嘅話馬娘S2應該就係真·一月最強
BD保守估計破壁，可以打破18-20三年冇一套破壁嘅尷尬情況
頭五嚟講應該係馬娘＞露營＞WEP＞滑板＞日和
其餘嘅話演劇偶像仲係捉摸不定，堀與宮村吹大咗，嗰堆異世界穩定發揮不過不失

一月最大笑話
吹嚟吹去除咗skip op/ed+正片時間長冇嘢可以吹捧
咪又係平平無奇嘅異世界續作

套野本質就係靠角色廚或者廚角色lead起套動畫
我真係想知有幾神

除左無職 諗唔到有邊套異世界砌得贏re0

簡直一月神作

無職太核突都唔知乜鳩倫理關係 主角仲有一個毒撚睇落就唔開胃
棍之勇者 大家都係睇扑嘢姐
巨人係好睇 但係漫畫搶晒風頭
史萊姆就希望有第三四季啦希望 故事係好但係做間動畫公司太垃圾
五等份靚咗 我二乃天下第一
beastar dr stone都好睇 但係已經冇咗上一季嘅熱度
伸利冇睇新一季re0同魔劣

最有驚喜係《天地創造設計部》

邊係
大多數都係睇劇情
角色廚第二季第一集就收咗皮啦

巨人有啲失望 做唔到超越原作
無職幾好 作畫一流 劇情向 但而家仲係平淡期 等下半季
回復
五等分垃圾
Dr stone無乜好講
夢幻島已棄
Re0中期節奏差啲 廢話多咗啲外 其他都超水準

真係算18年1月以來最強

Heal

首推
回復術士，怪物事變

屌你all wrong

佢地就醒 唔敢同鬼滅撞埋一齊

寒蟬啦

寒蟬

約定的夢幻島——垃撚圾
轉生史萊姆——垃撚圾
RE0——神作
悠悠哉哉少女日和——神作

新番推介：奇蛋物語、怪病醫拉姆尼、BACK ARROW

寒蟬神作 畫到沙都子好正

天竺鼠車車或成最大贏家

twin turbo

異世界除咗konosuba之外皆廁紙
廁紙入面最勁咪又係廁紙
如果每季嘅jump類漫改有異世界咁多嘅話邊鳩個會得閒睇呢堆廁紙
係冇嘢睇先勉強睇下

自己唔鐘意就踩低其他作品 最憎你呢種人
完全無尊重過其他人 自我中心 你係咪支那lex？

Btw
Jump都大把垃圾 只係停載咗 你睇唔到姐

套嘢本身垃圾

"諗唔到有邊套異世界砌得贏re0"咪又係唔鐘意就踩低其他作品 完全無尊重過其他人 自我中心

怪物事變

睇清楚啦
呢句野係講緊re0好好睇 唔代表其他唔好睇
者係re0 10分 其他都可以係7 8 9分 都好睇 但無re0咁出色既意思 邊度有踩過其他作品

唔通話"諗唔到有邊套動畫砌得贏巨人" 又係踩其他作品?
純粹讚緊巨人姐

奇蛋同設計部黑馬

其他都可以係7 8 9分 都好睇 但無re0咁出色
咪已經係踩緊囉

jump都大把垃圾
我屌廁紙垃圾唔得
你屌jump垃圾冇問題
而且其實你識唔識睇字
jump類漫改
jump漫唔一定係jump類，唔係jump漫都可以係jump類
仲有你邊度睇得出我唔鐘意
我只係從作品質素嘅角度覺得套嘢唔高質
仲要扣lex咁大頂帽落嚟，人哋亂屌作品觀眾有富婆donate，我冇屌觀眾只係針對套嘢又冇錢收都被咁講

咁jump漫係咪jump類？做咩鳩
Jump都大把垃圾
Jump漫係jump類
Jumpp類都大把垃圾
使唔使捉住隻手寫返個logic出嚟畀你睇

唉屌 打親呢啲野都會錯一兩個字 jump*

你隻眼生邊
咪講咗jump漫唔一定係jump類
學不來 草莓百分百 電鋸人呢啲咪jump漫但唔係jump類漫嘅例子

?
你logic 係話自己係最高分 拎100分個個 就係踩人地？

但係jump漫包括jump類
雷姆巴如果講緊jump類大把垃圾
即係jump漫都大把垃圾

>如果每季嘅jump類漫改有異世界咁多嘅話邊鳩個會得閒睇呢堆廁紙
呢句好明顯講緊你覺得jump類漫改好過異世界喎
而事實就係jump類大把垃圾
你開頭up錯咗 之後先兜jump類=/=jump漫

諗唔到有邊套異世界砌得贏手機俠
如果手機俠 10分, re0就7 8 9分
都好睇 但無手機俠咁出色

踩一套野，佢嘅缺點唔應該係subjective to另一套野
假設手機俠唔存在 re0會唔會就變好咗？

我一開始講嘅就係jump類漫
你邊忽睇得出我講緊jump漫
要講嘅話我加個類字落去做乜
而且鬥多垃圾jump類點鬥得過異世界啊ching

咁你拎jump漫但係唔係jump類嘅例子出嚟做咩鳩
垃圾嘅jump漫就唔當jump類咁方便？
而家冇人同你鬥多垃圾，而係講緊兩種類型同樣有一定數量嘅垃圾喎

jump類咪姐係jump 你up乜
知唔知jump特色係乜

我講垃圾既意思係停連載 無人關注 比jump放棄

講真漫畫同輕小都係高競爭環境 一套作品可以出名緊有佢個人之處
re0 人氣高 輕改入面數一數二
當年第一季仲屌打 wit套高budget 甲鐵城 咁都係低質
咁大把動畫都係唔高質啦

定你高質既意思純粹係高budget
精彩打鬥 多原畫 打到飛天 最好2 3集就大打一場
仲停留係咁既觀念 只覺得你會睇少咗好多套好動畫

係你一直講緊jump漫=jump類我先同你講例子，宜家又係度兜嚟兜去又講返上面講過嘅問題，真係講嚟都嗮氣

咒術除左動作畫面好之外人設劇情真係一般

自己上wiki睇下 年中幾多套漫畫 連載唔夠1個月就收皮

同埋異世界只係背景 同架空世界 科幻世界一樣 佢唔係種類
鋼鍊同巨人都係架空世界
但會唔會有人話鋼鍊同巨人係同一類漫畫？

因為"異世界"呢個背景 令你覺得多產
每季大把用現代背景既動畫啦
根本你有偏見

你可以咁講架 有無人同意就另一回事

jump類定義嘈咗好耐唔撚想再講自己爬樓
吹捧re0要攞發病嘅大河內一樓嚟踩
如果學你話我覺得高質係指budget我一早同你一齊吹奏無職啦邊度會屌套嘢廁紙
最後上面我講嗰幾套一月頭五你個cm一套都冇提到，你仲同我講我睇少好多好動畫真係笑大人把口

咪同"諗唔到有邊套異世界砌得贏re0"一Q樣囉
你覺得唔係踩緊其他作品，只係因為你無尊重過其他人自我中心咁覺得re0好睇過所有異世界作品

自己睇返當年討論 幾多人話甲鐵城虎頭蛇尾
Re0 bd銷量仲高過甲鐵城
仲有我無踩甲鐵城
我覺得甲鐵城好睇啵 只係陳述事實 計討論度 人氣 bd 甲鐵城係輸咗

所以咪話你有偏見 根本你自己就睇唔順眼"異世界"背景既動畫無論點都話唔好睇架啦

每個人有唔同口味 唔通季季全部番都要睇?
順帶一提 口味唔夾 唔等於套野唔好睇
我講個啲你都無提啦

我冇講過等於
一直都講緊jump漫屬於jump類
講咁耐原來唔識字

評價就好個人既姐
好既咪讚 唔好咪棄 無需要踩
人地點覺得re0 手機俠係最好睇 我阻止唔到
純粹帶出無必要屌

不嬲都係。。。

"諗唔到有邊套異世界砌得贏re0"咪已經踩除咗re0之外嘅所有作品囉

清識貨

最神仙咪就係被人話炒冷飯嘅寒蟬隨時會變年番
呢個年代幾少有

又loop返上面個問題
巴打 呢句野明顯係正面讚緊re0 根本就無踩既意思
真心諗得太多
呢句同"re0係最好睇異世界番"相同意思
只係前面加比較 強調有幾好睇姐
同踩根本係兩回事

又loop
你覺得唔係踩緊其他作品，只係因為你無尊重過其他人自我中心咁覺得re0好睇過所有異世界作品
喺所有唔覺得re0好睇同所有認為其他作品比re0更好睇嘅人眼中你就係踩緊其他作品

咁都唔明我都救你唔到

總結
睇番口味唔同真係雞同鴨講
你覺得我係偏見就偏見啦

一月神作

搖曳露營2水準照舊

1:回復術士
2:無職
3:re0
4:巨人

口味唔同無問題
只係帶出唔岩自己睇既話 唔需要屌
如果我屌賽馬娘低質 垃圾 你都唔鐘意啦

七大罪已經冇人提

雖然今季真係幾勁，不過講真班youtube速食佬季季都會話係神仙大戰

不嬲都係垃圾 有咩好提

仲有人聽佢地鳩up?

捱到第四季唔腰斬斬算難得
佢同食戟鬥爛咁

永遠有班撚樣鐘意自己唔岩睇就去踩鳩人

鼠鼠>all

都講咗，季季都有人吹到最強最強
完咗咪又係話普通

大把 我唔得罪人了

史萊姆垃圾是共識

以前一年都有幾套拎得出黎講
依家一年一套都唔知有冇

d編排差撚到
屌佢老母未再出

咁耐都未有人講地平線
時代眼淚

冇鬼滅屌打all

巨人改編左啲咩

不過覺得mappa好似真係差啲

傻的嗎 長篇一定係睇black clover

Re09寧捨弱智

係 幾好睇

寒蟬係廢萌wtf

乜你唔知純愛類首推school days，廢萌首推小圓咩?

最強營收 ：馬娘

吹大左

老師你睇開邊個 唔識日文唔好講日本youtuber

唔睇台仔支那仔

Pause and select唔錯

今季算追得多番組

已經整好咗一堆鼠模可以翻用，第二次應該唔洗咁耐？

D毛公仔最多都係織幾日
拍先係最耐
之前訪談話大約一日拍得4秒

想知押＃守嗰套典，有矛人睇jor

冇點兔垃圾

巧巧睇，有矛睇過風人物語

gigguk幾好睇

無，又有番補

禾刀系睇完吸血鬼先補ing

幾乎全部有睇 唔提比較中庸嘅

高汁嘅 露營 馬娘 滑板 ゲキドル beastars worldtrigger backarrow

屎嘅 exarm 七影帝 五等份 夢幻島 史萊姆

棍勇

re0 巨人 =比較中庸

re0計上年10月

巨人無睇

re0諗真d好似係分隔播的確係一月 無野了

回復術士

Re0粉係咁能戇鳩
總之re0就世界第一神作

姐係咁 我完全唔知我自己睇緊啲咩

一個串緊re0粉覺得自己推嗰套動漫係神作有問題，乜呢個唔係粉絲嘅定義嚟㗎咩？主觀覺得一套作品係最好睇原來有問題嘅
一個拗緊如果re0粉話自己心目中re0好睇過其他作品就係唔尊重、傷害緊其他作品粉絲嘅感情，即使連其他作品一句壞話都冇講過都好

原來而家連講鍾意A多過B嘅自由都冇埋喇，發表一句主觀嘅喜愛都唔得嘅

re0粉係有靈性，幫人製造笑話....請大家唔好串re0粉! 我都已經開始戒...

你試下係影視台到講
有邊套超級英雄電影砌得贏17年版正義聯盟
同
我心目中17年版正義聯盟係最好睇
睇下有咩分別

用上面個句比人屌之後咪試下話
鍾唔鍾意套野好睇個人 句野點解讀好睇個人

嘈咩啫幾條友嘈咁耐
手機俠屌打曬其他異世界番
大家嘈嚟都多鳩餘

re0係最強既動畫
唔係針對...其他既都係垃圾...

講真唔明re 0有乜鳩好睇
動畫第一季睇睇下已經唔想睇內容一直重覆
原著輕小說更加冇feel
睇親輕小說就覺得內容好撚中二病

你打錯咗
手機俠先係

今季最好睇

通常吹到眾神大戰嗰季都伏到仆街 反而淡季偶有黑馬跑出
今季所謂勢頭好嗰幾套大作/續作 我覺得巨人 無職 露營 Re0 賽馬娘係有亮點嘅
其他感覺係好普通 甚至係棄咗
反而棍勇 奇蛋呢啲就真係正

識貨

睇睇下有啲gay gay哋

天啟 das!

Dr stone
反而呢季好過漫畫喎

嗰種人類科學嘅浪漫去展現到出嚟
有幾個moment都眼濕濕